---
title: 无意义的随手拍和后期
tags: ["Photography"]
pubDate: 2023-6-19
description: 无意义的废片和后期。
image: /static/photos/06.jpg
---

## 雨声淅沥

坐公交路过突然兴起，

![1原图](/static/photos/1.jpg)

下雨的时候大概也有人在淋雨行走...

![1](/static/photos/01.jpg)

后期调后最符合我当时心里随手拍的心境，身心疲惫，看外边像是，隔着窗，明暗交错的天色。

---

![2原图](/static/photos/2.jpg)

由于是在车上快速移动用手机拍的，景深还是差好多。

![2](/static/photos/02.jpg)

---

![3原图](/static/photos/3.jpg)

![3](/static/photos/03.jpg)

和自己高中时期白天时拍电塔和电线杆构图一致，但现在学会了滥用后期曲线。

## 雨后

可能没有人会想到这会是在人满为患的海边上...

![4](/static/photos/04.jpg)

真的只是抬头看天空某种偶然性...

![5](/static/photos/05.jpg)

![6](/static/photos/06.jpg)
